[1378]I.O.I討論區(35) 828金世正生日粗卡 8月I.O.I大團聚

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

新po留名

Kris LM

留名

lm

我tt 潘狗真係好辣殺

我加入Kris Wu team 我覺得畢了業

我吃了炒麵～我覺得畢了業

Good topic
留名

又有情ASMR

比有丁咁望真係會好緊張

咁得意點頂

好葡萄 lm

這些機會

唔會啦

恩好呀

唔緊要下集會好返

睇完直播黎留名

世正同我靜唱得好輕鬆，聽有情翻唱先發覺個 key 其實好高

Lm

反而Elly 唱得唔錯

我elly

又你elly

隔離po問過都冇elly黨
要加入嗎

elly黨真係比較少

加入

太妍黨

櫥窗公仔nana

有丁仲夠膽唱 好驚佢會唱唱下喊

諗起GEE

好洗腦....

dudududiudiudiudiudiu

pristin真係大發

我第一次都諗起gee同diudiudiudiu

我瓊

你駁到我咩???

g持

新po lm

我架喎

愛係講出講架咩?

到你駁到我先講啦

你交左棒比我就唔好爭啦

我鍾意喎 話哂都睇國人呀

奶完先俾番你啦 就咁話

月頭就去奶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老婆仔 6 你和我 走一波

新post貼多次先

tvN新戲主人公

G持

繼大叔娟姐之後

超鐘意宇少首歌 瘋狂loop
佢地每個團嘅歌都覺得如果由ioi唱就好
永遠團飯

走啦

B mi e ar ar ar ar

諗起amigo tv 我叔

Jellyfish says Gugudan Mina is currently considering the role in tvN drama 'History of Standing Straight'
未confirm

好似係得一集嘅劇嚟

新圖

樂天個陣？

幾耐之前

空降100

仲以為會圈外添

行gfriend風
彩妍真係0死角
恩彩同喜賢個rap真係好正
個d windows error我諗起宇少

首歌唔係唔好聽，但係rap嗰part加得好odd

11:40 黃致列跳pick me

Show Cham behind 度延 to 美娜

諗返之前個後記

170820 度延 美娜
今天問度延 美娜的《ICE CHU》怎麼樣？
度延：非常可愛~超可愛x2 今天還見面了 每次見到我都： 呼嚕嚕嚕~ chu~！ （學美娜歌詞）這樣子 美娜就說 才不是那樣做的！

2:50 便便同第一代應援棒

放開度延衝我來

An狗入唔到link

巴打 我發現你次次都唔整hyperlink

Thx bro

點整

Chungha went to DIA showcase

禁唔禁到

[url]網址[/url]

好好笑

插入連結....

最尾好似恥笑緊大隻妹

瘦咗好多
肥啲先叫大隻妹

酒去左dia showcase

chaeyeon: i think everything we did together as ioi were precious. sometimes when we contact each other we'd talk abt how we miss those days

救命呀我個心要爆啦

呀 十指緊扣呀

屌你我連琴晚果集都未撚睇呀

我正果個笑容 殺左我 爆炸啦

頂唔順啦

Dodaeng tm

少左D野

唔願做人了

一野拉近果下睇到出曬汗

According to the request of the right holder,
the clip is not available in your country.

瓊吧好堅 ，一月已經有條片
宜家twitter先講緊條片

睇左啦 8月頭咁岩睇到有

Somi 英字

世正英字

果陣大隻妹真係好正

今時今日嘅大隻妹

唔好再講

佢用手機整緊所有成員英字，所以畫質...

Kiss未

傳說 IOI post 最多韓文大神，使乜等英字

快架啦快架啦

好掛念金世正 好想瘋狂見佢

ioi個陣啲笑容真係最甜

橫風橫雨返工好撚慘

打風唔使番工 係屋企hea緊

番咩

咩工咁慘

早幾日po過 冇人理

原來琴晚句唔願做人係咁解

呢啲時間loop Downpour

其實個姿勢好奇怪

有d位睇唔明 ，想睇下第二個版本

已經10號風

潛咗水好耐
lm

希望下午落波，如果唔係都唔知點樣返歸

睇完第12集
發覺小愛身世好似一路以來嘅大叔

pristin宣傳大使提提你！
一陣韓國時間5點vlive有 pristin comeback showcase

[url][School2017] 8th making film[/url]

淑女瓊

仲以為今次冇showcase tim

唔會啦
有埋live睇喎今日

詩妍 周潔瓊 Pristin的外貌center

e個風打得好
唔洗番工安安靜靜坐低睇showcase

PO多次link先

出stage啦

新氈

肥嘟嘟

今次冇印到pristin 係張氈到?.?

四點前仲有八號就堅係可以響屋企慢慢睇

冇問題既
今次隻白鴿好生性

脹到

I like dodododododo
you like dodododododo

就咁唱出來就冇diu音
cd version就真係好多diu
mix埋陳庭佳會點

HT咩特輯 咁多人

大隻妹

一野俾人推開

學日文準備日本出道
pledis唔好呀
1陣返唔到轉頭就死架啦

係多榮呀...

喂................你都貼咁我唔客氣

好多偶像, 呢集要睇

仲有

屌你唔撚好啊
岩岩出道去乜撚野日本

你叠定心水都得
基本上kpop團體都逃不過呢個命運

好似kara咁就死 搞到連韓飯都話佢地背叛
唔好呀

唔好開名啦 一陣又打搞你地d手足就唔好啦

果然我去pledis冇睇錯 果時真係睇到有碟

大神 車厘巴

諗起日文版夢到鬼

photo time

一個月學3課日文既nana

叫多榮老公入黎拜訪下你地

photobook內頁?
唔好貼出來住
保留少少神秘感

周潔瓊世界第一

一位公約 bounce wink+行大禮

[Schedule] PRISTIN Comeback Stage @ M Countdown 8/24
- Pre-recording at 06:20 AM KST
- Main broadcast at 06:00 PM KST

Pledis差啲害死nu'est仲未知衰

唔好咁啦

PRISTIN Nayoung: Never thought of competing w/ other P101 members frm other grps, in contact & supporting together

101 family

old news下先
Sexy queen

Nayoung: During IOI, time flew pass as we worked non-stop + had many new experiences vs PRISTIN had time to prepare in detail

都無工開

石佛真係好識講野

冇工開+1

仲要等幾耐先等到somi出道

出年
掛

出啦!!!!!!

場已進

我pristin傻到一個點

push

玩咁耐公主先整得一條
nunu係咁斷係咁發脾氣

我瓊卡

佢地都應該頂唔順
係咁搵其他野玩

nunu冇耐性

showcase we like stage

睇vlive定E個好

[M/V] PRISTIN(프리스틴) - WE LIKE

我等左咁耐終於cb啦
終於有成part比rap line
pristin d rap加埋行girl crush真係好正

忙內同rere

隻舞好複雜

係忙內 rere 公主 nana呀
pristin不嬲有4rapper 所以pg果時D人先話定位有問題
但pg concert入面4個D rap都好穩定
所以我覺得4個都冇咩問題 去到we woo先cut走公主同nana
宜家出返4個真係好正

感覺到好攰

1:40 個動作係扮緊D咩
有冇人get到

nana & 公主:
you are my super super hero ~

咁算唔算rap

首歌好正

出道果時showcase改左佢地定位
4個rapper咪好囉

巴打識野

越聽越正

唱k個度 瓊同夜夜好靚

down住黎聽先 記得買碟

[Z직캠] '프리스틴(PRISTIN) - ♪ ALOHA(알로하)' 첫 무대 영상(Showcase)

酒夏真係電腦白痴 打字真係好慢

聽哂咁多首 好似tina最正

我反而覺得we are pristin同aloha幾正

點解可以跳住舞都咁靚女

咁我瓊係靚既

#1 on melon search

下禮拜p社 weekly idol

空降65

we are pristin
一開始勁多句 we are pristin

we woo果時係幾多

講真 有D似as feel

個MV

as 有bang
pristin 有E首

係
今次應該大發啦

邊有咁易上位

應該會吸到飯既
如果we like做出道歌會點

chungha oppaya

너 말야 너 好正

歐爸呀

24hrs + full moon

古代人

agger

公主

we like 屌屌屌屌屌屌
you like 屌屌屌屌屌屌
我聽左啲咩

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌你

講還講
唔好貼圖

Pristin今次出返同一款風格咪幾好，
好過次次轉concept唔知想點咁

咁快有字
[ENG SUB] 170823 PRISTIN We Like MV Behind

teamlightbeam 同 ladyteen

首歌咁好 點解melon會跌到97
dia100都冇

客觀嚟講 首歌真係麻麻地 一首普通Hook Song

Dia就預左 要爆一早就上一首爆左
Btw 個首2016版正好多 17版一開始就咁多rap 路人邊會聽埋落去

屌屌屌屌屌個part好似好多路人都覺得太洗腦

一早話DIA唔會大發，
永遠只會係三線女團靠彩妍吊命

gee咪又係洗腦贏
初笠咪又係 點解我pristin唔得

但係100都入唔到真係估唔到

慢慢黎第二次comeback 姐
一路睇住佢地成績升上去都唔錯
應該會升掛

一人養MBK

最有效吸fans肯定係放佢地上大量嘅綜藝

仲有dia次次都遲賣專輯 fans點首周沖銷量呀

俾你用首月銷量當首週銷量都冇用啦

btw
@DIA組合吧
#DIALOVE_GENERATION8.22回歸##DIALOVE_GENERATION#
【銷量】170822 《戀愛世代》開賣第一天首日銷量 2778張
刷新DIA出道以來自身單日最高銷量和首日最高銷量新紀錄。
Mr.Potter 首日 1338張(也是單日最高)
On the Road 首日450張 單日最高 760張
Yolo 首日 362張 單日最高 1062張

佢個beat好撚勁 好撚正 但係好似分開一截截咁 無咩連接性咁 我第一次聽weme都係咁 越聽越好聽 pristin呢首我諗都會係咁 音放同綜藝吸下啲路人飯都ok

簡個靚期可能可以呢
L團都係咁拎初一位

仆街啲講句 DIA無左彩妍真係隨時0銷量

2778個數要除四喎
得694咋

全靠公司回購拎到既話，
咁恥辱既一位唔要好過啦

Pristin果首真心唔錯
Dia就

好似up10tion咁咪幾好

俾心機做到大公司高層
掃碟當贈品派咪得

依家有朱茵都好d

我pristin呀

lovelyz做咩
我靜係知拎1位係冇咩勁既對手啫

4分好難突破喎

唔係Lovelyz
係KBS親女團呀

sor 唔係講緊lovelyz

巴打以為係Laxxxxx 好似係

Mbk真係弱智
擺mv係vlive咁耐先放上youtube
宜家九萬views都未有真係抵死

係替dia唔抵啫 入咗垃圾公司

罅Bum

其實dia明明幾高質 歌又唔差 唔知點解硬係彈唔起

laboum有一位過原來
真係唔講唔知 一直覺得呢團好似4 5線團咁

其實我覺得今次隻歌幾好 但top100都入唔到真係有D跨張
前排已經有埋團綜架啦喎

金光豬唔做老闆先得囉

今次mv 歌的確都係好唔錯
rap part真係太正 不妨一講再講

靠回購
但佢地D歌係幾好聽既

小隻妹

佢地啲歌真係幾好聽 昭娟

終於到佢地ASMR

仲有反正之後都有親簽即影即有
咁不如首批上市既碟都有啦 又可以沖一下銷量打榜 之前個啲咁遲先出即影即有 對打榜邊有用吁

個舊野

我覺得隻碟有幾首唔錯
睇下叫咩名先

係 又真係幾好聽
I miss this kiss

佢地asmr係聽到笑

出面個post

戴headphone聽呢個真係好刺激
好似一堆口水係隻耳仔度浪下浪下咁

最撚on9係分開碟放歌
金光豬個腦真係裝屎

我係咪要入去踩場

키스해줘 (album第5首）好正
如果做主打應該可以吸引海外飯

佢幾時死

IU回歸果個星期比佢地刷銷量贏左
咁啱撞正Palette出既時間食唔到果個禮拜既分
變相IU仲係用梗先行曲同佢地鬥

파라다이스(Paradise) 都係
可能因為我鍾意EDM

覺得LUB首主打幾正
但MV不了

估唔到咁多人回果個post 等多啲人聽下首歌啦 唔理佢地咩cm

個mv hea到
重覆又重覆

睇黎車厘戰隊要出動

負評都係view

有人話樣衰
我諗車厘會忍唔住入去開炮

有人問我石佛

睇下user name

hi

agger..

po pristin圖就話姐
po車厘圖做咩

車厘踏場圖

痴撚線

支持

應該冇人知咩黎 個post都冇人回車厘

女兒巴你覆果個係Pristin po啲巴打來

多得車厘 個po成功登上熱門

留名等睇係香港開concert唱diu diu diu

想知應授會唔會唱 diudiudiu

點解我推2下就熱門 我地ioi po推極都上唔到

小圈子post好似好難上

韓團po唔會上到熱門 (好似係)

逢反必紅 我感覺到要紅啦

點判斷到

連登定律

連仔定admin有講過,但有幾個寧丁韓團po上左

推2下就上到 我一日都推pristin po4頁啦 又唔見上

應該係計幾多人睇過而唔係幾多頁?

開左pristin grp
要既自己入

Winter Story 超正，件衫又靚

吓...
其實你做咩棄po?

唔係到講啦
wtsapp講你聽

咁神秘做咩

點解唔用tg

得幾條友

太毒唔敢入

＋1

+2

+3

+4

門面巴你扮乜野

成班MK

Ok, mark低哂上面果班入左GP既人

wan chai ho ball

話說DIA點解唔上Show Champion
出碟第二日即開簽售又係咩玩法

생일축하해

pristin都係27號喎

一炮過睇哂兩集學校
係咪就快鍚喇

睇101時最愛個5件

唔知點解好想睇到佢地2個係埋一齊

惠利啊

I.B.I

幾個都好堪坷
一波幾折

今集鬧交睇到好有我的少女時代既feel

小圈子了

冇睇

開始容不下我呢種毒撚了

已經係gp笑緊我

我唔敢出聲

咁我咪唔知醜咁出咗聲

你真係信佢

我真毒

一周偶像 E317 170823 720p

唔該巴打

咁快有中字 正

係咪個名有宣都troll

Hyeri

好撚troll...又係冇腦果堆黎

瓊

我佛好可愛

佛佛佛佛

其實大運比叔咁鬧法真係睇到我好sad 不過其實依家應該係睇緊金熙澯的成魔之路

Chungha will feature on Babylon's new single 'LaLaLa'

August 31 release

佢不嬲都係咁架wo 人地台上可以變到第二個樣，呢d先勁

真係咩色都carry 到

著到成粒簿河糖

Hi錯負皮

今集weekly idol 青夏好得意

我見到自己

操你們這群泡菜狗，我現在要光復音樂台，替日本帝國報仇。

我都見到自己

+1

點解冇人block我

+1 明明已經成日po jooe

瓊Jer個page有講Pristin

佢最鐘意抄post架啦

我有開po都冇人block我

逢反必紅 pristin

佢篇野又唔算係反既
係下面啲人反

nanu

條友仔屌鳩自己老母 睇到幾爽

+1
佢搞成咁唔多唔少都係呢啲濕鳩老母

可恨之人必有可憐之處

mcountdown live

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

大家仲記唔記得尹龍彬呢條癲狗點樣喺度搞事

笑撚死

IOI巴打表示G持

一早入左去留名 幾時屌柒埋金用陳個撚樣

垃撚圾攻城

大家有乜關於佢嘅其他惡行都可以喺入邊講

IOI大團聚真係好正

我pristin出啦

nana pat陰又好似冇咩野喎

巴打你入唔入grp

冇陰>>>>>>>>有陰

當然 有冇陰都咁靚

毒撚唔敢入

不過aloha係冇陰 好正

rere cam

臨尾企唔穩 我rere真係好得意

瓊cam

條撚樣幫我吮腳指都嫌佢口臭，
正宗Kpop界過街老鼠

我都好榮幸有份 反而有另外出名個d無份

由佢地自high,我聽jpop個陣佢地只不過可能仲係一條精蟲 同我講jpop 又唔問下點解我j轉k

聽個歌都比人blk 講真啦 冇左kpop post咪又係冇晒人
成日講到我地阻街

仲有就盲反kpop 咩都係寵寵寵咩都係洗腦
其實kpop sale緊既已經係成個歌手咁sale啦 係綜藝 團綜 訪問 radio...
令你了解佢為人 你鐘意左佢成個人 就唔會單單靜係聽歌咁聽 係成個人咁睇
成件事咁睇 先會令kpop post多人po 相 硬係要話jpop/廣東歌>kpop 又冇理據
咪又係50步笑百步

其實jpop真係唔啱我
人人有唔同嘅喜好㗎啦
連登仔愛日本咁都要打jpop飛機都無辦法
我英文，韓文，印度文，西班牙文，意大利文都聽，但係jpop鍾意嘅真係得一首

I.O.I大團聚

果班人真係好自私

等官方ig update

有情看不見

點解mnet冇up weki meki

100萬

我個 user name 擺明係韓都唔 block 我

見到Yellow popcorn隊友係唔同D

睇完mcountdown DIA首歌正過Pristin
無咁亂
DIA走下日系風唔錯，不過有個個樣......

終於入得番黎

點樣解決

個po唔知點解自己去左22頁....但明明得21頁

DIA 次次comeback首title都有番咁上下

Rookie of the year

馬面定忙內？

最尾企c位，的水好齊個個

應該係忙內

馬面
主席係咪又要收歸其下

順伊?
佢比較奇怪, 有時睇會幾靚, 有時會幾樣衰

咕咕蛋都有個馬面

個RM個昭旻好似樣

順伊啲輪廓尖啲

對眼最似

大家吾巧反DIA ok?👌🏻

Mnet官方views Pristin拍得上Wanna one都係12萬
證明今次其實堅係有迴響
音源好唔好都其次, 打響名堂最重要
評價好壞又好, 啲人點討論都好, 製造到話題, 多左人識Pristin呢個名已經係成功左一大步

我都覺得佢兩個好似
仲有宇少Dawon

彩妍ig係就係有update
但係Yuju送蛋糕

我分唔到

如果下次出首再大眾化啲嘅歌就大發

原來唔只我一個分唔到

女兒巴D珍藏真係

岩岩google咋 兩個同埋陳婉衡一樣樣

最下面嗰個咩嚟

呢個形容好好笑

唔好再quote圖la 不如

佢就係馬面？

大大聲笑左出黎 大乳牛陳婉衡又名julia

三個都馬面
Dia個件越來越Ok

搞咩DIA忙內個頭成個H.O.T咁

唔怪得今日見唔到有丁

wanna one淨係想睇minhyun
希望pristin唔好再俾p社搞死

推
聽日去買cd

+1
又有得爆碟

我都諗住去喎

你時運低喎
黑氣散左未

唔會爆weme囉

좋아해 마음이 널 원해
너보다 멋진 사람 없는 걸
더는 안되겠어 넌 날 좋아해

打晒格點估

I can fake it 날아올라
일곱 빛으로 가득 물들여
매일 밤 네 곁에 영원히 잠들 수 있게
就黎有得見

前排大神

我唔係大神

知唔知仲有冇YOLO賣

夜啲幫你望下？

Sky一定有 不過好撚貴囉(即影即有版)
Mini都有 不過係初版冇即影即有

聞說你時常在下午 來這裡爆小卡

Weme初音銀上班路
痴線佬又來料
但聽唔太清楚佢嗌邊個

竟然有人認到
但我好少下午去喎

即係老闆有mon post

我度

IOI KBS Music Bank Arrival
(Weki Meki, Pristin, Oguogu, DIA)

度度啾

氣質出哂黎

見到都覺得開心

唔該咁多位巴打

Choi Yoo Jung!

有情嗌返轉頭

有冇睇錯
大隻妹塊臉瘦過瓊

pristin cb左係會肥D 係正常既

喂 又講大隻妹呀？

咁細隻妹囉

外國飯跳宇少的歌

有丁好cute

RERE

Carry小薯去睇fm 得唔得

青夏 som som去應援

希望有8人大合照

說好的官方ig呢

娟姐

等下啦，一定有嘅

女兒近排有嘢忙？

堅係大團聚

求相啊娟姐

Somi po完又del返

瓊係侯機室望住彩妍做訪問

滿月同框

隻色真係好靚

Spotify 有Love generation同SCHXXL OUT 啦
雖然Pristin 琴日就有，DIA今日先有

有吻痕

mbk真心痴線

！！！！

八人合體
係街po唔到

好感動

係街到睇到幅相差啲喊左出黎

好掛住佢地

by chaeyeon

好想知佢哋傾咗啲咩

又咀我bb個大隻妹

HI !

HIgh報導

乜鳩呀

我正

嘩屌你

屌有陣troll味

一見到打左個冷震
下次要幾時

ICE CHU - 구구단 오구오구 (ICE CHU - OGUOGU)

要咁岩一齊cb先見到

ALOHA - PRISTIN

WE LIKE - PRISTIN

넌 달라 - 다이아 (You're Different - DIA)

듣고싶어 - 다이아 (Can't Stop - DIA)

做咩！！！！！！水

FF下先，呢幾隊啲期之後都應該幾夾
如果大家都keep住五個月左右cb一次

你真ff下好

點去呀大佬

車厘巴唔貼埋Weme

想同你地打招fool

四線團

打壓weme

今日we like改左詞

你=fool

喊緊

唉屌，感覺被背叛了

背你老母叛咩

我夜夜

堅定流

全部都係國人咁濟

屌

sally

預料歌謠大戰會見到

其實係咪有報應
琴日狙擊完馬面 今日爆dia就中馬面 會唔會係呀！！！

話唔定店主有mon post

主席果然係主席

嚴峻黨主席

俾莫巴講中左
好彩唔買momoland 否則唔敢想象後果係點

邊個po架

笑死

曹璐咁慘 個個都有寫團名 係冇寫Fiestar

我tag ig明明見大部分都中主恩 娟姐個啲
點解我會中馬面

屌你有sally bb

抵

些寧

Somi IG

some ig

些寧BB

官方圖

第二張點會叫最手短嘅有丁揸機

第五張雙馬尾係邊個

Somsom今次叻女啦

仲要p齊11個人

打敗娟姐取得一勝

仲等緊娟姐

請夏 有情 vs 咆哮男 中字

中左個啲驚貼出黎俾笑

團魂

4個國人 啱哂我

求翻譯

終於可以update下第一頁

團魂呀團魂

我都話你時運低黑氣未散架啦
而家去爆碟
Pristin十個都咁正中乜都靚，唔洗玩命

小寶君一枚

170825 Somi ins 更新 #I.O.I# 合照
見到我許久未見的我宇宙最愛的姐姐們真的很開心 ❤❤ 好想你們 T T
雖然沒有見到素慧姐姐，延靜姐姐，世正姐姐，我還合成了！ kkkkk
真的要非常稱讚 即使許久未見卻一點不會尷尬的我們
姐姐們都很幸福的活動中 作為忙內的我非常滿足！ ！
歌曲都非常的好！素慧姐姐也在每天超越自己！
以後也多多的積極活動吧TTTT
娜long❤度度啾❤無語潔瓊姐姐（p.s.這裡有待商榷）❤酒兒❤有情❤企鵝素慧❤延靜❤美娜桑❤花世正s❤鄭採
SomSom呢…嘿嘿 很愛你們❤❤❤❤ （feat 승연姐姐 恩彬姐姐）

喊左

久違可以見到到我以宇宙最愛 最珍惜既姐姐們實在太好了❤❤好掛住你地ㅠㅠ
雖然唯獨見唔到sohye姐姐 璉靜姐姐 世正姐姐!
所以我PS了(聰明聰明)太耐冇見都冇尷尬既我地真係要稱讚下👍🏻👍🏻
姐姐們全部可以咁幸福咁活動身為忙內真係十分!!!高興!!!
歌又非常好 sohye姐姐又正處於忙碌期!
以後都要有更加更加多既活動呀ㅠㅠㅠㅠ
娜龍❤ 度度啾💛主見(?)潔瓊姐姐💚酒💙有丁💜企鵝素慧 ❤️璉靜姐姐💛Mina ssang💚花世正ss💙鄭彩💜
somsom兒呢👉🏻👈🏻...嘻嘻 好愛你地❤❤❤ (feat.升妍姐姐 恩彬姐姐💕)

丞延

厲害

아~~~~~침에 일어나서 나는 눈을 떠
네가 너무 보고 싶었나 봐 눈을 떠

OP also say that recently Somi went to school everyday because she doesn't have any schedule

不意外

情願佢翻多啲學 有多啲回憶 如果唔係以後會好後悔

對大叔對喊

又召喚我

以為你講我正

走召仔可唔可以po多次條團購link

有丁好得意

好小朋友feel

係咪第一個回應大叔既叫喊
真係好善良

有丁真係好cute cute

買左Pristin既巴打們，你地有幾多張海報？
Limited果張有冇

做到deadline fighter

咩樣？

我拎果兩張就係普通果兩張，但我有fd響cd warehouse買有四張，另外兩張係唔同既

屌出事啦
cd warehouse買有四張，四張唔同
信和得兩張普通version

佢冇同你講咩

問過佢地直頭話從來冇見過有多兩款，個staff就話聽到有人話有四款但冇見過，灰左
買左咁多年碟呢獲都算杰

Happy Together

睇左就快50次

我買完有多既贈你呀如果仲有既話

我rere好靚女

“想你們了”… Somi X I.O.I 沒變的友情

咁搞笑 正常應該信和專業啲架wor,平時cdw要教番佢俾邊張poster我

屯門果間應該有KPOP迷
我同佢UP名已經知我要咩

佢個眼神

丫昂

Sorry,頭先我係講笑,
其實我同老婆仔愛到糖黐豆咁,
各位手足有心了

娟姐相呢

有少少似水晶

但我肥咗9kg

好後悔冇跟團

Anyway，有冇都多謝左你先
轉頭搞埋啲手尾爆碟

思念無涯
娟娟我愛你

冇瘦到呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打係時候要接受現實

碟已爆，召喚會然康美娜
Pristin真係抽乜都接受到，但抽得中夜都算幸運

ok 去cdw爆碟算

老斬切忌重蹈我覆轍

Don't be sad bro

兩張roro

妖狐啊

冇眼睇

第一次開球現場的幕後 中字
請夏台下真係好可愛

見到somi po左就偷懶

黑色!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

티가 나 자꾸만
can’t stop this feeling
숨길 수가 없어 내 맘
내 말투에 목소리 표정에
니가 좋은 티가 나

成隻碟最鍾意呢首歌

當堂呆左下

女兒ig成個月冇更新喇

最近近乎沒露面 你有新對象嗎

打狗棒巴個po好多花生

睇得好過癮
除左我地原來仲有好多受害者

屌佢個撚樣果陣帶埋咩金用陳同班唔知乜水既癲狗入黎攻城 諗起都覺得搞笑

女兒唔記得左pw

酒夏私底下好可愛好多撒嬌
最新個集weekly idol好得意

咁大家要入去喇

請夏solo後 反而了解多左佢

가위눌린 얘기하다 귀신보고 눈물터트리는 IOI 김소혜

精彩

終於追哂
佢又要驚又要臉 真係好柒
認低威道歉咪算 點知都係要串串貢咁

見到佢淆曬底咁真係好心涼

巴打個名單

路絲你堅有料

特登走返去24，25，26個posts摷返出嚟
雙目嚴重受損

辛苦你啦 要睇到咁多金用陳

路易絲ho ball

頭先都番去睇左幾分鐘
之後頂唔順, 碌到好攰

大家繼續食花生

大娟真係好樣衰咩

岩岩打完機
宜家先追完po
垃圾尹龍彬返入你老母個閪到啦
搞9我地ioi post
好彩我地手足齊心

我以為somi巴打都只係過左去
點知原來係背叛左我地
我對你好7失望呀

佢唔係只係冇再返嚟咋咩?
同埋最後一次入嚟好似係叫김세정巴唔好搞事

有人話佢同尹龍彬一樣亂追擊人
啫係咁 點都係一場識得 見到自己班巴打比人攻城仲咩都唔做覺得合理都已經怪
原來已經變左尹龍彬隻狗

好彩我地都收左火

只不過係心理質素高同低既分別
呢到巴打夠嬲啦 班友攻城 唔會反攻只不過係高汁過佢地
粉絲行為 偶像埋單
佢咁做只係會搞臭自己班wanna7個名

各位唔要秀娟嘅話 我要啊
我最愛秀娟了

真心個人覺得世界級 kpop post 係早幾年舊登女團 post
J身材又得，FF又得，唯飯又得，真正得啖笑吹水 post

女團貼圖區?

係
以前真係超正，不過依家2, 3代團死得七七八八個熱潮冇左

第一個PO已經到...

我果陣好似 3x 先入 post

宇少手足都係入面班人黎渣嘛

你咁講又真係有D似

啲人都唔見哂啦

果陣女團大戰咁精彩，依家得返 ioi 呢D過氣4線團

好掛住我幾隊野

依家少時都唔知繼唔繼得成

D外國勢力走晒

我鐘意hv 9m 兩隊都仲健在

咁都算健在你會唔會太樂觀

未散算係咁.....hv都還好
9m就真係 我minha

唔理啦 som巴冇乜野嘅 佢開得個po入邊有癲狗預左架啦

係囉 點解個list有佢

咁快37頁嘅 我正生日未到 冇得岩岩好開 陣間靠大家開po 返工

170825 #鄭彩妍#
Q：To 鄭演員 電視劇和藝能節目正繁忙的鄭演員 累的時候 難過的時候 高興的時候
彩妍自己找來聽的人生歌曲是？
彩妍：陣雨

彩妍認真苦惱了下 啊 這還真的有 然後沙沙的寫上了 陣雨
是很容易的投入感情 經常聽的歌曲

唔知係old new 岩岩聽show me the money 睇到
佢係咪彩妍黎

係

5個陣都有去到睇 記得仲有cathy

諗起有條片係akmu第一次唱give love俾yg聽，其中有個scene係影住大叔 感覺好奇妙

其實somi巴上次激動左姐
佢都係唔想比班癲狗有位攻我地城
上次同佢睇timeslip con好好人

我akmu好高汁

睇世正巴講野覺得好有道理
當初我去完s2post講野發現根本容不下我呢啲小毒l
就返黎講果邊被無視 啲人好惡 我都係返黎討論
但世正巴話唔鐘意我地講s2 我地先藍字
結果我地一眾巴打得出結論就係果邊好低汁
世正巴講句喂你地好低汁喎果時雖然我叫佢唔好搞人
但其實講既係真話 我覺得冇講錯
點知講佢地一句就嬲9 攻城果時世正巴又道左歉
但問題係 佢地攻城果時講既野好多歪理好多好難聽既野

開新post冒認我地Ioi post 入面唔係金用陳就西面乜乜乜 真係痴撚線

屌 唔理班垃圾啦

叫埋你班護主犬出黎道歉啦

錯po

蔚藍蔚藍的天空～

Gugudan Mina will be the special MC for this week's Inkigayo episode

咁鬼多新人
Yes! I love It. 아이오아이입니다 안녕하세요
Do It amazing D.I.A 안녕하세요 다이아입니다
우주Like! 안녕하세요 우주소녀입나다
Stand by cue! 안녕하세요 구구단입나다
Sound Out! We are Pristin! 안녕하세요 프리스틴입니다
Let's Get Crazy! 안녕하세요 위키미키입니다

學校2017 Ep13 預告

有相睇了

咁大家要入去食吓花生喇

屌你個閪遲一個星期得唔得呀

唔比啲機會忙內

乜김세정你道左歉咁傻豬啊

你早一個星期咪得

求內容大概

辣殺

早一個禮拜仲可以睇多場pristin fs

係我就比多一個星期住宿錢同轉機票

我反大隻妹睇黎做咩

等睇你去果陣踎喺水母停車場等大隻

女兒講緊自己比鬼札既經驗

我女兒真係唔適合搽咁紅既唇膏

Pristin on Immortal Song 2! Recording on Aug 28 and broadcast in Sept

實力女團

終於有D野睇下

等佢做咩!!!!!!!!!!

屌以為撚下真係有相嘅 痴撚線架

瓊BB

貼瓊又冇人理 咁貼 啦

我瓊好靚

理左

我花隊

花隊黨員全面進場！

瓊真係又白又閃

自體發光

I like dududududu
you like dudududu
we like dudududu

音中偏心Pristin喎
pristin同dia一齊cb
Pristin唱2首 dia唱一首

小公主係MC 無問題喎

噢丫 啊Roa
我成日覺得首歌係作比roa

老婆啊

Btw今個星期好似播請夏個集

恩宇公主

roro老公在此

雖然有D似睡衣 但首歌 個stage顯得佢地好淑女

PRISTIN - WE LIKE

gugudan OGUOGU - ICE CHU

DIA - Can't Stop

Weki Meki - I don't like your Girlfriend

夜夜
我發現我離開左pristin po就係咁洗呢到版

車厘巴好波

當回歸大家庭囉
歡迎洗版

孖辮公

我反而怕洗到版

幾時返Pristin po

pristin po等緊你回歸

唔洗怕
已經洗左好多版

咁快趕我走
我都知呢到未必個個岩pristin既

我係想講你今日po埋weme好波ja

睇黎呢到都唔po得pristin

又唔係既
但我個人prefer深夜先
利申:一星期前已爆data

熱烈歡迎主席番pristin po 洗版
要係度po既話至少都個個團都po 唔好淨po pristin

點解大隻妹套衫咁熟口面

好想貼宣

我pristin宣傳大使黎

宇少宣傳大使?

好想奶

美若天仙

唔明 pristin成日上實時search榜 但銷量又唔高
Pristin第2
gugudan 5959 3

路過睇下唔一定要買

宣傳國人既美

被發現TIM

大家互周姐

Roro

娟姐好仙

活佛

睇黎留到個1001過我開

咁下個po仲祝唔祝你生日快樂好

你話呢27號咋 冇所謂其實

諗標題時間到

齊8個人尋日差3個

好想知女兒點解唔得閒

同我一齊囉

你咪女兒囉

想開po 俾人mark名

排隊啦

我遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有

你地想要咩標題??

繼續8月I.O.I大團聚

係1373定1372

祝你bb我生日快樂

3啦我都係照跟倒數果個

Pristin進軍香港 吊吊习习吊吊

想開個私心標題

恩好準備失守螢幕初吻

助攻

大隻妹不再大隻？